鍾意食阿華田雪糕請入

有冇人同我一樣咁鍾意食阿華田雪糕

隻味真係哈跟大師都比唔上

正
啱啱先食完

跟機

不過好多地方都冇得賣

有冇巴絲邊度有得賣啊，次次買到都好似中獎咁

講黎嘥氣 但以前中學小食部有得賣

食甜筒裝

惠康有四杯裝 好似廿幾蚊左右

百佳好似已經冇左

美祿屌打

有個甜筒裝

冇撚有錯

竟然有同好

其實一直食唔出阿華田同美綠分別

美祿一樣咁好食

美祿個甜筒最正係個頂嗰啲圓圓地細細粒嘅朱古力 咁1999有無人知我講乜

我明呀 但依家周圍都搵唔到美祿甜筒 想食好耐

用阿華田整既野都好正 之前食過個阿華田心太軟 真無不得鳥